（電動輪椅）tesla 保養一問

求各位揸緊tesla既巴打指教

諗緊買部二手model S
上網睇D人話呢樣慳好多，個樣慳好多
其實個保養同揸油車既分別大唔大？
一年大概支出幾多到？
同埋model s有無話有d咩大問題一定會整？

電動車唔好買2手 真心
點解唔一手model 3 30萬有找

有朋友架S壞大電
番廠諗住有免費8年保養
點知廠check到舊電個外殼有2mm損毀爆開咗
就無咗保，如果要整番舊電就要比20萬

ching可唔可以講多少少
幾多年車 係咪0手
咁樣冇咗保真係吹脹

雞蛋挑骨頭搵到錯處就唔賠

係真唔係

唔關幾多年車同幾多手事
架車佢係出廠年份起會有8年免費保
我聽到都O咗咀
講真我架車出出入入停車場有無刮底我都唔知啦

Tesla CS服務好一般
我入左個Tesla group入面有幾個師兄架車番完廠出番黎Hi花又有撞爛又有

30萬舊電廢

我知有warranty
想知用左幾耐死大電
同埋如果二手可能上手整爛你個fd唔知

你知唔知如果個底殼比石仔向上打花咗少少都唔補你嚿電

呢的case就應該拎上連登高登香討發大黎講唱衰佢啦，點可以俾佢過骨